點解而家咁難推閘？

利申：無比錢搭鐵三個月了
想問下D 三棍閘機係咪整過黎？
而家好多都推唔到（我精通左推閘技都推唔到）
搞到下下推完柒左再跳閘反而仲顯眼

用長者 一來一回都$4

推過第二部

港島綫？港島總嘅話好多都係油壓 好難推

做咩推返上黎
Btw係推唔到，加上我個站重防
屈服左買左綠卡

罷搭算了

而家咁多人捉 推閘好明顯下喎

用綠啦
太危險